我有車，想義載有冇乜嘢group

我有車，想義載啲示威者有冇乜嘢group

大家小心 樓主好鬼 P牌仲要出得一個post 小心係狗set既局

大家小心啲

仲要用示威者黎形容手足

我啱啱睇完rock哥條片真係想幫人，點解自己人都咁樣，光復香港 時代革命，可以咁樣懷疑啲手足😩

邊個會叫手足做示威者咁型棍
仲要用emoji

手足唔坐狗車

得啦咁你當我冇講過好人當賊扮

屌你老母臭閪
上裝出發未呀賤種狗

黃晒啦 開過個ac啦

Sir 係咪被我地識破左？係度咪諗緊點同大sir交差？ btw黑警死全家

你要車人根本唔洗group
假撚到

對唔住當我冇講過啦，對唔住各位，新手唔識規矩

Good night sir

阿sir，開po計唔計ot？

真係有心直接去現場附近載人就得

對唔住，各位，黑警死全家，好仔唔當差當差正仆街，可能我唔識規矩啦新手P牌對唔住

好明白多謝晒

blocked

因為我真係唔知我P牌新手，黑警死全家

事實證明無啦啦加幾句口號一定係鬼

躝喇，有心就開過個acc sir

如果我係黑警我唔介意爛春袋